一人一個反送中運動 你呢一世都唔會忘記嘅事情

眼見大家嘅仇恨值開始下降
係時候要舊事重提

香港人雖然出名善忘
但有啲事，香港人係一世都唔會忘記

我先

有手足比狗插眼 自衞咬斷狗手指
點知仲要調轉頭比人告

推

中五男仔俾人射心口

突發！香城online現已公開發售！

太古黨鐵行刑式開槍

721 ！ 唔見人 ！

屌 嗰日我眼淚流到停唔到

100萬人遊行
幾年前本來死左心
又點番希望

仲有班00後
幾個月前仲笑9佢地喜茶返大陸
屌點知咁撚勇猛

無諗過咁多人支持

tui

多謝林奠助攻

記者

一個警察都無，警署落閘，999cut你線叫你唔好出街，直播就睇住市民被打無人救

實在太荒謬

兩排人鏈中間，有隊義士，一個個衝上前，當中仲有小妹妹，兩邊夾道歡呼拍手。個下感動到喊左

唔知佢地依家是否安好

成個運動

黃雨衣烈士

831太子恐襲
有對情侶喺黨鐵入面相擁而哭，但係又好無助嘅感覺

721囉
我表舅父藍絲 比黑社會打抵撚死

71攻立法會

開槍又老屈
女仔走光由佢示眾
但721同831真係最難忘

被自殺，
新屋嶺。

如果而家肯批不反對 估計可能有300萬以上既人出黎

612 好有打仗感覺呢世唔會忘記